［集思廣益］邊隻牌子既headphone好用？

價錢唔洗太貴，好用既

硬件台有headphone post